武漢肺炎拖垮本港經濟 生意急瀉 食肆無奈結業

引發武漢肺炎的新型冠狀病毒疫情持續，當局建議市民減少外出。食肆生意受累，再度迎來餐飲寒冬。有婚宴專門店發出內部通告，指2月份所有大型宴會取消，將安排員工放取無薪假，亦有中式酒樓倒閉，遭遣散的員工直言前路茫茫。

藍紅店嘅極限已經到咗，係時候到黃色經濟圈發威啦

支那01唔貼link

有錢都無撚用啦
講緊全球搞緊依單嘢
仲錢你老母咩

唔怕，有人民領袖帶領民眾第二次上山下鄉

唔封關就係咁架啦

大家記得多d幫襯黃店

藍紅經濟圈：示威搞到差過沙士

佔中影響

班商家佬點解可以咁刻薄？咪就係因為無普選，無工會，無合理法例保障勞工，但點屌班藍屍都唔會明，仲屌番為佢哋爭取嘅人轉頭

agger

藍店

救黃店, 怕武漢肺炎就叫外賣

做酒樓有咩前途可言, 前路茫茫?

呢班藍絲商店，唔敢話因為隱瞞疫情所以搞到而家咁

呢個時候，更加要撐黃店！黃店多是小店，呢個浪佢地未必過到

唔係示威搞到衰過沙士咩？原來仲有得再衰啲！
快啲多謝支那送大禮啦屌！

開口中

弱智藍屍習慣咗被壓榨，淨係識做閪工

呢個時候黃色經濟圈就係救生艇，大家一係唔出街，一係就食黃店

大家好好守護住自己果區既黃店

過幾年又賴返反送中

日日懲罰！

繼續食黃色經濟圈

抵死啦

如果淋病一早封左關
市民無咁恐慌
咪會出多啲街囉

要怪就怪淋病啦 藍屍

唔出街外賣都叫黃店

做緊最後一代老人家生意，後生唔鐘意食

推

每日都堅持緊
我可能冇膽上前線
但係撐黃店咁簡單既野無理由做唔到

支那豬已經冇錢支持佢地了

而家香港人岀街都係搶口罩買日用品

支那暴徒拖垮本港經濟

一半半啦。

又可以試吓咩叫「仲慘過沙士嗰時」

真，基本上冇後生學中廚，菜式基本上失傳哂

點心全部工場製，基本上酒樓周身刀但冇樣利，價錢仲要天價咁貴

示威衰過沙士而家俾你感受下啦

大家有機會要去多d黃店

更加要支持黃店既手足

要呼籲唔掂嘅黃店發聲, 等我地去懲罰佢

咁個天就比個沙士佢地幫示威收皮睇下係咪差啲

我地都要主動d

係咁
唔封關唔敢行街買嘢

攬炒嘅陣痛

大巴大巴車落去

茶樓嗰班自稱師傅嘅廢老blue／red objects

中國就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裏找這麼弱智的東西都幾乎不可能。 - 林語堂

半年前先話反送中慘過SARS.
咁今次WARS仲可以慘過咩

真心 會唔會搞到通縮

繼續懲罰黃店

老實講 宜家呢個時勢 真係唔夠膽出去食 寧願買材料自己返屋企煮好過

何來周身刀
睇到有d酒樓要依賴廉價任食火鍋為主要收入就知酒樓真係夕陽行業

屌 係太撚貴
要食飽就好撚貴
同屋企人飲茶 4個人
200幾蚊 仲未計加一
加埋一 差唔多300蚊
Jm9

同藍絲講: 政府都唔聽人講, 跟本封左關, 經濟就唔會咁差

執多d藍店酒樓就岩

記得多謝黨

四個人先三百？
好平喎，平時我飯都至少五舊

其實都係70幾蚊一個人，貴又唔係話真係好貴不過真係越來越劣

所以佢地係抵死嘅

經濟攬炒

但相對我果區黎講算貴了
我果區食一餐晏都係40-50蚊
利申 住藍田

就算唔堂食都可以外賣自取

又要開香檳
呢排買香檳都買窮

藍屍根本個思維係奴隸

831

Fc鬥...Fc鬥...Fc鬥...

無人叫你一定坐響黃店吃架嗎 買外買帶走

大家出街食飯真係避免去酒樓食，飲食業人手短缺啲阿姐做野係啦閪到你唔信，平時又中港兩地出出入入，根本係隱性帶菌者

有幾多人意識到呢句係頭D quote

支開01

而家就比佢知道咩叫差過sars
仲要係林奠一手搞出黎

天滅美心

还有党

抗爭時期話生意差過sars,依加我真係恭喜你啊

黃圈鬥...黃圈鬥...黃圈鬥...

基本上有海報就會幫襯, 無需要都會特突買啲野

啱總之就幫襯黃店

如果龍門都頂唔住其他執曬啦

未入黎已經feel到hk01

支爆果頭近啦，有錢都唔課比垃圾啦

有名你叫黃泉地府

最叻就講以前我地咪又係咁，而家啲後生真係唔捱得

其實即係大大聲話比人知自己冇尊嚴任人剝削

真係夏蟲不可語冰

咁而家少左示威應該好返架

咁多位手足 記得要出街支持返黃店

休息下先

我鍾食架，但而家啲酒樓出品根本係拎黎餵狗

出動防暴隊 畜龍對付武漢莎士

得閒飲下茶 食下點心幾好

記得幫襯黃店,唔止餐廳仲有各行各業啊

多謝林鄭

抵死

希望黃店頂得住

最衰都係佔中

理撚得佢

雷鼎明出黎講兩句

push

裝和你pay app, 會提你咩店告急
呢排有銅鑼灣為食龍同葵廣繼光香香雞，麻煩手足幫襯
利申為食龍打手

食黃店

呢個時候就係發揮黃色經圈既時候
送藍店最後一程

為飯龍好好食

依家真係黃色經濟圈嘅機會

藍店加油

酒樓最叻唔係賺錢
係走員工數

藍店上年話經濟差過沙士嘛
而家求仁得仁

繼續食黃店先

「差過沙士」vs 「差過武漢肺炎」

歷史會記住架

yes
重要係好普通嘅茶樓都咁貴

今次就真係慘過沙士啦

咁鍾意拎出黎講呀那

送大禮啊
接住啦，收成期

最衰反送中

幫襯黃店送佢地一程

真
好驚佢執

藍絲:示威者搞到個經濟環境仲差過沙士
宜家就俾你見識下咩叫差過沙士

感覺得三兩個唔夠我黃圈鬥... 黃圈鬥... 黃圈鬥

終於唔係因為佔中

正喔

示威差過沙士？

任何時候都堅持黨的領導

一點都不動搖

仲要好多都好污糟先on9

黃色經濟手足要努力，這幾徹底擊敗藍紅經濟！！

怪不得

黃色經濟圈嘅作用出來了，餓死藍店保住黃店。

做電單車外賣仔好過啦
人工仲高過 店長

你唔講，我真係唔知有答急功能

但係間間都好遠

擔心其他冇咁出名既黃店好過

都係唯有保自己區黃店先………

說好的反送中慘過沙士呢

5~7千蚊一圍,食埋低等垃圾一早整定既套餐垃圾

呢個一班人係香港已經食到世界頂尖水準

一係唔幫襯 一買一定買黃店

正宗慘過沙士

請所有需要懲罰嘅黃店開聲

同意，味精超重，食完成日不停飲水都止唔到渴

幫佢哋補多刀必死

nyngn

請繼續支持良心經濟圈，要同佢哋一齊渡過難關

連登仔聽令，買野只去黃店，用盡方法保黃店

現在結業、罷工都是美帝陰謀，意圖打擊香港經濟，實質推行港獨。中方堅定不移反對任何結業行動，所有結業行動都是搬石頭砸自己的腳，中方將會取得最後勝利。

都未通縮，十蚊碟頭飯

2020年1月24日：飲食業不景氣下，有餐飲集團逆市開新店。煌府母企首灃控股（1703）簽訂6年租約，租用號西九龍中心七樓佔地約1.5萬呎舖位擴充，首三年月租76萬元，尾三年月租83.2萬元，折合呎租分別49.6元及54.3元。首灃控股指基於物業位置便捷、客流量大，及目前位於西九龍九樓分店的正面業績，認為七樓舖位是開新店的好選址。

一星期前簽約開新舖，裁員慳錢，再賴落肺炎
員工一齊共渡時姦啦

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

聽過有老野話係佔中同黑衣人造成

藍店下去

大陸水唔係好好搵咩？
做咩唔做大陸人生意呀？
快d擁抱同胞
一齊中肺炎啦死廢老藍絲

和你 play ?

成日話差過沙士,而家咪求仁得仁囉

sorry 睇錯
自

裝咗, 但得好少
唔通部份黃店都好掂 ?

同時要繼續守護黃店!

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

前日去旺角
條街好少人波鞋店都得啲店員
但去間黃色小店食晚飯都坐滿

推呢個
真心唔知

同誠哥買

暴動令經濟慘過沙士

垃圾藍狗霸權撚咪報應囉
你老母一成不變唔撚7轉型
抵撚死啦

你無得同黃店鬥 鬥 鬥 鬥 鬥

保住黃色經濟圈

哎喲喲 陰公豬咯

要怪就怪中國

垃圾大陸攪到迪士尼 海洋公園唔開

之前成日話慘過沙士果陣都仲大把人出街，依家真係比經歴沙士啦

有我地支持 黃色救生艇

幫手推

係最低工資

以前長毛,毓民為佢地爭取權益而掟蕉都俾班廢老話搞事

遲d可能真係會話示威者之前買哂d口罩搞到佢地依家買唔到

咁快
自己感覺上星期四開始有d影響
星期六就好明顯

藍店就快撚的執

怡置：「我幫你頂住佢」
：「你顧掂你自己先啦」

有啲食完必肚屙

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

攬炒

攬炒升級

啱 香港人要做到全民建立黃色經濟圈

敗失定必在我

全部變哂失業大軍，樓價應該會暴挫落來

我宣佈屋企附近大家樂冚旗14日
粉嶺某商場1樓分店

我在必不成功

呢個時候更加應該去支持黃店呀

如果$100 落樓一個人我覺得可以接受
始終食用計返時間、通脹等都差唔多

最大問題係質素，同回歸前比較真係一個天一個地
我好興幸我能夠食過當年既茶樓
呢代甚至90後尾出世既後生仔好慘
由懂性開始，香港啲野已經開始難食

終於唔係佔中

以前求其一間茶記都有返少少水準

而加所謂好食既餐廳其實係以前只係普通水平...

勝負嘅關鍵就係喺最後個髮夾彎（封關），睇埋先

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

聽日去食

做乜唔瀨反送中啊

我返工我個度都就黎頂唔住
有冇巴打幫手幫襯下 一直都黃底
其實早輪生意都好返d 點知又肺炎...
好驚呢個時候失業

快啲吹大雞搞幫襯黃店

係時候宣傳黃色經濟圈

逆市抗疫

叫各大黃apps，fanpage幫手吹雞？

今個星期五六日 一連3日幫襯黃店？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

反送中搞到經濟變差

連口罩都無，點開工？剩係識賴屎賴屁。

請支持黃色經濟圈

抵死啦，之前係咁屌反送中搞到你冇生意

祖國送嘅大禮先係主菜啊

原來林鄭唔封關係想攬炒藍店

工時長又要落場，工作環境差老屎忽又閪，人工進升前途又無，搵撚人做。

一齊拖垮經濟，大家都無野做

但中式點心連鎖店日日都排到仆街

d人係鐘意食，不過唔鐘意係酒樓食

有冇黃店老細喺度可以講下呢排生意係點？

Ching講得啱
唔敢上前線戈啲真係冇理由咁少事都唔出一分力

可能00後果d未睇過

你唔講真係唔覺

居然唔賴遊行示威？

賺又唔見你出黎 收皮啦

之前d藍絲鋪話反送中慘過sars，咁家陣唔遊行啦，比返個sars你，生意一定多到做唔切啦

手足 要幫黃店生存
只要更多藍紅店死 租金就會下跌
跌左大家既本土店就有多小小機會發圍啦
仲有經濟講既係信心同multiplier effect
Cash flow 係黃絲手 就更有本錢救我地自己！

係咪真架，唔好逗我開心喔

Push

用返平時食LUNCH計
你要食返以前LUNCH 既質素
其實唔止50蚊
係要去到80蚊呢個價位
而家4-60蚊只係以前啲劣食級數

所以最大問題是，香港打工仔追唔到呢個價位
如果一個junior 返工有能力lunch 食得起 80蚊
咁先叫ok

過埋情人節,到D名牌結業

柴灣有邊間係黃？？（新翠廉廣場左右）

難道得大快活？！

藍店全部收皮，最後剩低Ｄ黃店

唔係過埋新年咩

而加又話過埋情人節,咁之後又要過埋復活節

再之後要過埋暑假旺季再loop落聖誕新年......

咪又係搵班支那廢老同藍屍祭旗
抄人，減人工，扣假，全部都係班垃圾藍屍中哂

阿叔我後生時都係咁捱,你班後生仔真係唔捱得

其實喺屋企唔帶口罩接觸一個喺條街行咗全日嘅外賣仔會唔會出事

盲撐
抵撚死啦

極危險，快d差電

Bon appetit

成日都想當年，今舖比佢地重溫舊夢

Tui